林卓廷KO總警司：你地唔需要賣過淫

會窮

ho ball

但一定做過黑社會
唔係點做黑警

好波

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

隻狗乸好撚7 真係有樣睇

睇個八婆個樣都唔開胃

李小姐個樣……

今次真係要讚一讚泛民

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

又話佢唔識講野既

私穩度

可能真係賣過呢

林卓廷真係泛民最高質嗰個

軍妓黎架

閪樣

差佬最好自己中過槍先好開槍

李雅麗

向黑社會學做狗

有冇片

我賣淫 會窮 所以做黑警

黑狗 : 「主席我想重申一次, 我地派去賣淫集團既放蛇同事, 都係有豐富叫雞經驗既」

林卓廷: 「」

push

同要評馬唔需要跑得快過馬一鳩樣
呢個邏輯都已經好多年啦
證明黑警真係同社會生活喺平行時空之餘係真係無腦而唔係扮

呢老狗閪梗係做過狗隊天使

屌

警司喎

推

屌你5比0今次真係贏左

秒晒

都估到佢地會慢慢學呢種講嘢方式，極權人士係永遠唔會喜歡人過問佢地做嘅事，但佢地要上立法會R錢，就要解釋啲錢點用

咪撚扮黃

仆街五毛

屌你老母

我地而家贏緊5:0
你估下句野邊個講？

而家真係個個都耍無賴，玩語言遊戲

會唔會俾人去平機會告佢性别歧視同性騷擾架

yes

好波，已射thx

啲狗冇一個係好樣

針對警隊啫 李女士唔駛妄自菲薄

呢句要入教科書，正接將隻臭雞輾壓

當然要如果唔係請我返黎做乜

5:0單嘢柒到
許智峯 鄺俊宇都高質過佢

八哥

留名等有片

今時今日佢地冇嘢係做唔出

高佬今次串得好撚應

哩下先係5:0

秒

賤婦自取其辱

多咗喇

個警司會唔會去告林卓廷

佢個勢真係勁
講嘢慢慢講但有point有力
好過得過快字嘅AV

但佢地拉黑社會真係做過黑社會喎
*曲

人地免費雞比大sir屌, 唔算賣

林卓廷好少口齒咁伶俐

可能佢哋一向放蛇都真係賣左淫先呢

秒撚左

唔比高層淫辱過點上到呢個位

又知佢冇

下次用黑社會嘛

正

又得喎

雖然佢有時講野on9唔經大腦，但辯論都幾高汁

一睇樣就知你個假設「表證不成立」啦

唔通咩Dom 休班賣淫又要話你聽咩
知唔知咩係百貨應百客

是日金句

林總警司嘅質素...唔怪得狗隊咁墮落

李

唔怪得搵唔到食要轉行

極品西女人面相

去賣淫都好過做黑警

Madam真係自己攞嚟柒，想串鳩長面佬曾經被黑驚拘捕，點知長面佬咁啱有帶腦返工

其實被捕人士要見律師，要排48小時或以上，都唔係乜嘢新聞，估唔到驚慌想扮唔知，真係禮義廉

但佢地要扮嫖客
林卓廷呢......

送都唔要啦咁嘅閪樣

仲要以為自己好撚醒
男人老狗叫咩雅麗 屌你老母 侮辱中文字

李雅邊忽麗呀

有冇片？好想睇隻狗谷鳩氣又唔吠得個樣

其實係咪打政府工D人都會無哂邏輯

一齊做

阿警司個樣....個鼻...... 真係頂唔順 叉電都得

如果係嘅應該會窮

黑警最on9 係以為自己講野好有道理

屌你以為自己好撚叻串到人，點知被人串到應一應

事實蠢撚過閪

唔駛引戰啦傻閪

講馬唔駛跑得快過隻馬
呢啲小學雞都駁返你啦，啲黑警成日用反問就以為自己好有邏輯

好仆街

隻狗乸個閪樣

黑警都只係黑社會隻狗咋

班黑警連立法議員本質係咩都唔知

黑警

好多反黑都係做黑社會出身

佢屌鳩人嗰陣就會順曬

一早block撚柒左佢

目測，呢隻狗乸做過雞既機會係零

傻閪
俾人撚番轉頭

畀啲面啦，唔使咁串嘅，個madam啲質素點做雞呀！

好波

好撚賤 可能真係知道條肥婆放蛇扮過雞 不過唔太光彩 再對答落去比人問DETAILS 所以呆左就算

做多左

正呀

警雞抵比人串

閪到個樣

佢ig cheuktinglam仲係得好少人follow
大家可以follow下佢

高佬屌人好撚順
平時講野/想正經講野就成個弱智咁

有都唔定

警狗以為自己串柒柒好威

林卓廷：ok u win

有片，係隻狗先撩者賤，諗住抽水，點知比人撚到入晒

條懵閪黑警，唔記得林卓廷係做過雪糕佬

唔使俾面
呢個女人次次都撩交嗌咁
寸番佢就啱

佢係唔係答。佢真係賣過。

條八婆真係好弱智

完美ko

好似話training果陣要聞下feel下胡椒噴霧

條臭西個咀臉真係搏屌

突然間咁識講野既 勁wo

權力及特權條例第四條

– 在立法會或委員會席前發表言論，或在提交 立法會或委員會的報告書中發表的言論，可 獲豁免民事或刑事法律程序

個標題好廢

黑警幾時死？

睇清楚邊個講先 諗下講得出咁on9嘅嘢嘅人有咩用意 唔好咁易比人利用黎分化同路人...

佢心諗
屌點解你會知㗎

你只係民意代表
希望你同你啲黨友嚟緊幾個月都記得自己講過呢番說話

傻西有墜樣睇

係咁係到比d on9反應聲

麗？邊撚度麗呀？邊撚度麗呀屌你老母！

高佬最曳就係講野都可以撚狗

屌你林議員，你又知呀madam冇賣過淫，強烈譴責！

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

係要聞TG，但只係一粒

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

有腦嘅都唔會走去做狗

Madam黑社會都做過！為左份人工賣淫有幾咁奇呀！強烈譴責！

講野真係無腦

7條賣過淫嘅傻狗偷偷留低負皮

剪得呢d頭多數都臭閪黎

要比錢就唔會屌佢 免費又算唔算賣淫

警狗賣淫

依個警司態度不嬲差
之前係三跑起警察總部都係咁
問多幾句即刻出個閪樣

高佬今次終於冇咁柒

條臭閪樣都衰撚過人

做到野

尊重吓吳警司嘅努力好冇？

駁唔到

李雅麗呢啲總警司就係十鳩幾萬一個月？

開始串嘴

林生個樣更加

so true

收皮啦3毛狗

而且叫雞仲可以用支付寶

女警最多扮企街放蛇
男警就一定屌完閪先拉人

出示委任證與內地妓女性交 拒付200元肉金兼逼離港 警長罪成還押

曾參與反色情行動的時任油尖區特別職務隊警長，前年於廟街涉與一名持雙程證來港的妓女上樓，問價後雙方準備脫衣一起淋浴，警長突然出示警察委任證，要求妓女與他性交。完事後警長被指拒絕支付200元肉金，更要求對方在3小時內離境返回內地，否則拘留妓女7天。警長早前在區院否認一項藉公職作出不當行為罪，經審訊後今日被裁定罪名成立。

辯方求情時指出，被告朱志豪（43歲）將因本案失去工作、宿舍及退休金，對他做成巨大打擊。辯方指被告是優秀警員，為200元犯案實屬愚蠢。法官指警員無論是否在當值期間，見到罪案都不應視而不見，而被告所為接近妨礙司法公正，決定將判刑押後至本月21日，其間被告須被還押。

人家做過ICAC

正
不過話唔定佢真係缺過警妓呢

其實呢句好搞笑
又唔係講隻馬點跑法
左腳落地先右腳向後用力伸去加速
講馬又唔係講呢啲
咁點解要用講馬唔駛快過隻馬呢個做argument?
係講佢個種
賠率
勝率
關快唔快咩事?
根本係啲人不學無術無料扮四條偷換概念嘅典型例子

反應快到，串到狗拿一棟都冇

想知條友咩反應

可能呀狗乸真係做緊鄧蛇隻雞呢

腦筋急轉彎

黑警=黑妓

狗畜真係好撚笨
碌撚

第一次覺得呢條5：0講野竟然唔錯

回力鏢

實賣過

分化
屌你老母

高佬最近表現良好（除左投票）

撚狗咁撚 死狗乸

好想知隻女老虎狗點接落去? 求巴打講解

一定無得吿
但俾藍絲婦團投訴就少不免
上次胡志偉講咗句八婆都俾藍絲婦團話性別歧視

隻警甴要幾厚臉皮先講得出呢啲說話

成個男人婆咁
佢老公應該係gay

一條片就完美展示根本冇白警, 有都晨早辭哂職

你又知佢無賣過？

李總應該有賣過屎忽

表現正常

又ok喎高佬

真係正臭閪，講野禮禮貌貌，實際有骨

李雅麗

笑死人咩

你去立法會被人照肺咋 狗乸！

以為自己主人呀？

仲策劃及發展 唔怪得啲黑警咁撚廢啦

大把中學黑社會入咗去做狗
黑社會同狗係同一類人
做白衫狗世襲制

自己申請畀人侮辱

講馬使唔使跑得快過隻馬

好正

順手宣傳：

國際文宣，宣傳警暴
請大家多啲係 Twiiter share 呢個關於香港警暴問題嘅英文網站，令多啲外國人知道香港發生緊咩事

你又知佢地買賣過淫

1

冇出聲1:57:00

你又知人地無，大把做過鴨影裸照，依個係警隊優良傳統

用唔到，因為本身真係

撚到隻狗一棟都冇

有個白衫好似影過寫真同志富豪幫佢影，為錢真係咩都得

低賤散仔

記招果個丫麻

5比0
威番次

做實事啦屌

好歹都老廉出身鳩9次都有1次正常返嘅

有時見到呢啲高層成日喺度玩串咀，覺得自己好有型咁。真係唔怪得啲老散毅進仔有樣學樣。

真

好波vs肥仔波

收皮啦 死黑警

個嘴向下撇

香港獨立

白白淨淨

咁嘅質素都做到警司，佢下面嗰啲嘅質素可想而知。

講得好

後生白鴿普遍都進步同本土過老鴿既又

李雅麗有人唔做做黑警

其實一告就可以KO林卓廷...
林卓廷：正如你哋放蛇捉賣淫, 你哋唔需要賣過淫
總警司：你又知我哋無賣過淫 ?
林卓廷：OK, 你贏！

勁有進步 叻！

其實成日執住一句野 永遠鞭屍真係一啲意思都無

唔通同大家講我地俾人大炒呀 贏唔到架啦 返屋企啦 咁樣好啲咩

屌你寨卡病毒鳩傳

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

自取其辱

希望泛民唔好口頭勇武
之後喺任何抗爭都可以繼續互相配合

有性病

對手太廢

個閪咀見到都反胃

5比0都可以駁得贏佢

7撚到

警司點答

隻狗乸自取其辱

推

林鄭 黑警 冚家剷

高佢老尾，帝怡都未同佢計

警暴女性又唔講

正

就係要呢啲

個幫辦搵人盾

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

林生大過仔識串鳩人

柒撚到

Push

今次應該係少數佢講嘢唔使畀人屌嘅一次

我老豆
到今日，係今日呀
仲屌緊黑警虐老嗰單野，屌緊5：0當日做乜咁快公開曬證據出黎。應該扮無證據，等黑警講下大話先，再攞證據出黎爆佢地老母西

更加點？林卓廷呀叔嚟講都幾正氣，至少係班狗無法相提並論

Popo 智力係咁上下

黑警屌你老母

明明擠牙膏式爆料蘋果咁耍家 5：0點解唔取下經

幫襯過佢啲佬搞搞下會唔會突然間分唔到自己係屌緊男人定女人

有日聽到tvb係Cut走左呢句 我以為高佬講輸左

可能仲係處

帝怡恥辱不可忘！

呢個撚樣軍妓都食唔落啦

以為自己好撚串俾人撚返轉頭